# Содержимое папки

`classes.graphml` — uml-диаграмма классов системы, в формате графического
                    редактора yEd

`classes.png` — uml-диаграмма классов системы, в графическом формате

`items.graphml` — ER-диаграмма БД, в формате графического редактора yEd,
                  содержит сущности предметной области и связи между ними

`items.png` — ER-диаграмма БД, в графическом формате, содержит сущности
              предметной области и связи между ними

`project_structure_example.graphml` — пример структуры `проекта` с вариантами
                                      `типов запросов`, в формате графического
                                      редактора yEd

`project_structure_example.png` — пример структуры `проекта` с вариантами
                                  `типов запросов`, в графическом формате

`logo.graphml` — первый вариант логотипа системы



# Сущности предметной области

`Проект` (Project) — сущность, инкапсулирующая дерево `запросов` (Issue)
                     и перечень `версий` (Version), работы по которым
                     направленны на создание уникального продукта, услуги
                     или результата.

`Запрос` (Issue) — сущность, описывающая проблемную ситуацию с явно заданной
                   целью, которую необходимо достичь, инкапсулирующая перечень
                   `файлов` (File), `комментариев` (Comment), обладающая
                   фиксированным набором свойств и переменным набором
                   `полей` (Fields), в зависимости от `типа запроса` (IssueKind).
                   `Запрос` обладает свойством связывающим его с определённым
                   `состоянием` (State) в рамках `рабочего процесса` (Workflow).
                   `Запрос` может содержать перечень дочерних `запросов`,
                   образуя дерево.

`Тип запроса` (IssueKind) — сущность, определяющая набор `типов полей` (FieldKind)
                            и привязку к конкретному `рабочему процессу` (Workflow)
                            для целевого `запроса` (Issue). `Тип запроса`
                            создаётся администратором системы при кастомизации
                            под предметную область и внутренние процессы
                            конкретного предприятия.

`Тип поля` (FieldKind) — сущность, описывающая наименование и тип данных для
                         `поля` (Field) целевого `запроса` (Issue).

`Поле` (Field) — сущность, содержащая какое либо значение, заданного типа данных
                 в соответствующем `типе поля` (FieldKind). `Запрос` (Issue)
                 может содержать перечень таких `полей`.

`Версия` (Version) — сущность, объединяющая перечень `запросов` (Issue), имеющая
                     дату начала работ по `запросам` и дату выпуска продукта,
                     услуги или результата.

`Файл` (File) — сущность, TODO подготовить описание

`Комментарий` (Comment) — сущность, TODO подготовить описание

`Доска` (Board) — сущность, TODO подготовить описание

`Столбец на доске` (BoardColumn) — сущность, TODO подготовить описание

`Рабочий процесс` (Workflow) — сущность, TODO подготовить описание

`Состояние` (State) — сущность, TODO подготовить описание

`Переход` (Edge) — сущность, TODO подготовить описание

`Пользователь` (User) — сущность, TODO подготовить описание

`Роль` (Role) — сущность, TODO подготовить описание

`Правило` (Rule) — сущность, TODO подготовить описание

`Пункт меню` (MenuItem) — сущность, отвечающая за формирование особых пунктов
                          меню для пользователей определённых ролей.
